慈善捐款王大賽: 米已成炊 VS 我唔係屈機男

財經台慈善捐款王大賽比賽規則

日期：2017年4月

Ａ方：米已成炊 （會員編號：104004）
Ｂ方：屈機男/我唔係屈機男 （會員編號：40470）

一、是次比賽以回合制形式舉行，直至不能捐款者為敗。

二、捐款金額必須以港幣為單位，捐款金額不設上限。

三、捐款金額以HK$5000起標，捐款金額由Ａ／Ｂ方輪流制定。

四、雙方必須將捐款存至根據《稅務條例》第 88 條獲豁免繳稅的慈善機構及慈善信託。

五、雙方同意以自己之名義輪流捐款存至指定慈善機構及慈善信託之銀行帳號。

六、雙方同意以易辦事（EPS）形式捐款，並拍攝照片或影片為證。如有任何造假，將被取消參賽資格。

七、雙方必須於捐款後24小時之內張貼入數紙至ＬＩＨＫＧ討論區（或稱：連登）財經台，逾時作廢。

八、是次比賽將由Ａ方開始捐款，捐款金額為港幣五千元正起。Ｂ方必須於Ａ方捐款獲確認後24小時之內捐款。

九、雙方確認捐款有效後，將進入下一輪比賽，捐款金額由Ａ／Ｂ方輪流制定，唯不低於ＨＫ＄５０００。

十、比賽期間，如發現參賽者有任何違規行為，參賽者的參賽資格將被取消。違規行為包括但不限於：信息造假、提供偽證、虛構事實。

十一、違規者將會被取消參賽資格，並將被判為敗方。

十二、自願或無故退出者將會被取消參賽資格，並將被判為敗方。

十三、敗方需同意罰則包括：
＊手抄本懺悔文x２０次，可原創或根據範本格式抄寫。（原創懺悔文不可少於５００字。）
＊以手抄本懺悔文遮蔽眼睛以下部位自拍照片一張，並張貼上ＬＩＨＫＧ討論區財經台作實。
＊不准退出ＬＩＨＫＧ討論區或潛水以迴避，需至少每週三次接受網民深切問候及祝福。
＊
＊
＊

十四、雙方無權隨時修改、更改或終止本比賽規則。

十五、如有任何爭議，本人保留最終決定權。

懺悔文範本格式：

歡迎各位增加罰則，但以可實行及不極度嚴苛為優先考量。（例如裸跑等不用提出）

有冇簡介
係咪上次吹到好勁一開波就捐錢點知比人反cup個2個

加埋捐款證明文件造假要承擔法律責任

兩位當事人呢

又黎

米蛇屈蛇又玩呢味野

咪又係笠水

又嚟

飛鳥蛇做公正人?

米蛇往積:

1勝(KO屈蛇)

屈蛇往積:

1勝(KO說書人阿域) 1負(比米蛇KO)

屈機男有走數前科喎 佢捐返上次個筆數先好出黎再挑機啦
上次話退出 又時不時上水留言
下下玩完就潛 潛完出黎再玩
米蛇贏左等於冇贏

之前屈蛇又話覆卓前重有一個目標要挑 ？

劇情回顧:
屈機男在高登常以有錢佬姿態教化高登仔做人道理

屈機男常自稱有幾個物業, 但又睇淡樓市

屈機男以高高在上姿態雄霸財經台, 而且有一眾信眾追隨.
然而, 直至會員 米已成炊出現, 他質疑屈機男之有錢言論, 多次挑戰其財經台權威.

於是大發明家屈機男發明了解決糾紛方法...

屈機男及其信眾一直強勢, 欺侮米已成炊

我都係直接飛到結局.... 屈機男捐唔起錢認輸, 而其信眾亦鳥獸散或深潛

LM

屈蛇

屈機男
男人之恥！

屈蛇會唔會又粒水

支持米蛇

真玩定重溫

係咪真玩㗎
真玩我留名呀

又出嚟

屈機男是咪尻縮左?

自從米蛇來左之後, 屈機男極少上水, 以前日日都見到佢縱影

狗的特性，主人返左仲點會周圍吠

新玩法：

3zero
54337
26553

求其上面一條柒頭起連登自認柒頭弱智

我屈機男無條件捐500

咁你同唔同米蛇鬥呀
淆底？

太多狗吠

攪掂晒死狗先

走數狗屈機男 信佢果個真係要驗腦

弱智

岩岩先ko左件阿域

另外，我走左邊條數？

我以為條數有幾大，原來係$3萬蚊

我睇好屈機男, 支持一出招捐50萬收米sir皮

你自貼全樣+連登背景，我無條件捐$1000，ok？

我出1500比你，ok?

我出$2000比你，ok？
唔好講埋d廢話啦，閃閃縮縮肉尻酸，米蛇就開左壇，你就鬼鬼鼠鼠咁撚樣，正垃圾

屈sir! 咪學佢地咁肉酸啦, 你有錢人捐錢喎, 得千千聲, 你平時問枝酒都唔止呢個價啦 有錢屈機sir, 我睇好你捐50萬, 收晒佢地皮

屈爛癱推介大家食，
米Sir話好撚好笑。
我都覺。
堂堂一個二世祖，竟然推介大家食。笑撚死人

壹周刊個專欄<中環寸嘴>，個作者係工廈大王楊耀松長子。
他推介的是酒店餐廳名菜。
我未撚見過他推介大家食囉

真係多死狗彈出來

你班死狗你咪吠囉

總之你繼續吠就唔會開始

屈sir, 快快手捐50萬出去, 塞住班臭口狗
50萬來講你一兩日都搵得返

垃圾又搵位避世。
貼晒你d高登柒事出黎，是咪好嬲嬲豬
屌，仲諗住去到連登扮大佬，你吔屎啦

咁樣話我大佬?!

屈sir, 我撐你呀! 用50萬塞住佢把口啦! 50萬對你來講50蚊

我受鬥捐錢

現挑：

3zero

26553

最公平既方法

A B 雙方輪流捐錢

A 方定每回合金額

B 方選擇先後

未有共識則A B 雙方互換

你兩條柒頭玩唔起認做死狗我就挑米已成炊

你地唔好迴避

唔敢玩就認左佢

留名睇LF2

好掛住保安主任屈機sir個故

+ 54337

好肉酸呀大佬
打冷震

條柒頭叫佢鬥捐錢嚇到賴屎之後唔敢寫

老實講幾好睇

肉酸？

潛水唔回應兩條柒頭？

仲未開始

點解唔受米sir挑？

兩條柒頭其中一條受都可以開始

佢地唔敢就到米已成炊

唔係唔受

而係有次序

你不如問下兩條柒頭有無回應

屈sir成長左 係咁打其他人刷數據 再輸比米sir都係勝率較高

點講都好啦

你食花生姐

等睇兩條柒頭點回應

都唔撚明

兩條柒頭講到我咁寒酸

但又唔敢應戰

你吔屎啦，你挑我機唔係問題呀…
依家盲都睇到你喺度搵野左閃右避米蛇，咪撚咁肉酸好無呀，仲柒唔夠咩

你找撚左之前輸比米蛇條數先挑人機啦

下下輸完深潛再上水挑另一條友機，你咪好撚著數

找乜數？

已經退出左高登

自己咪又係喺度避，走數狗

你係唔係左閃右避我？

花生友們

我已經挑贏左阿域

高登輸左比米已成炊已經找左數

而家大家想食花生都有次序

上面我挑兩條柒頭

如果佢地同時應戰

我要1 vs 2

我都等緊佢地回應

我唔需要避你條垃圾。
我應承你，你完左米蛇個局，我接受你挑機

兩條柒頭認唔敢鬥

我就挑米已成炊

避乜撚？

你都戇鳩

我應承你

你受左我挑

我之後挑米已成炊

你都係返屋企吔屎吧啦，賴皮賴到你咁撚肉酸

大家有眼睇邊個賴皮

我挑你

你有乜解釋唔敢受？

我要一挑三未驚過

你條柒頭就私私縮縮

樓主你成日恥笑我無錢扮有錢做乜你又唔敢受挑？

你連看更都唔敢挑？

唔係咁撚廢下化

其實你出句聲認死狗話無錢咪放過你唔挑你囉

無撚用

今次你啱，啲花生友唔係捐錢又多事，你啲信眾一樣

你唔好混淆視聽啦。

我接受你挑戰，但係米蛇個局之後。

捐未呀屌

我做看更

但兩條柒頭又唔敢挑

廢

屈sir 挑人戰就出手啦
講咁多野做乜

你出左手,佢唔回應咪佢輸囉

元朗叫雞？

其實屈爛癱佢知唔知有樣野叫Escort，
3000蚊一個鐘起跳

二世祖？真係笑撚死人

好緊張呀

捐比我啦唉

邊個混淆視聽呀柒頭

你連看更都唔敢挑你死撚左佢啦

你唔敢挑就出聲認死狗我就挑米已成炊

笑撚死人？

咁受我挑機囉

你應該好易ko我啦

淨係識打咀炮，混淆視聽搵位避米蛇

我接受你接戰，但係米蛇個局之後

使唔使每個post都貼一次

大家想睇鬥捐錢

兩條柒頭又唔敢受

一味回避

盤我就開左

係你條廢人唔敢受

快撚d受啦兩條撚樣

唔敢就出聲扮死狗唔好阻住大家食花生

你隻賴皮狗，高登賴皮到連登。好彩cap晒圖

你應該明白你自己無錢係幾咁下賤可憐

人地又冇吹噓自己有錢
係都要迫樓主同你鬥
真係有錢果個你又唔敢挑機 係到蝦d細既
真係好撚肉酸

留名

我唔怕佢挑機呀。但唔該完左米蛇個局先
依家擺明搵野賴，死賴皮狗。

殺君馬者道旁兒 屈蛇唔好落搭

佢地笑我做保安喎

邊個蝦邊個？

其實。佢地認死狗

我就挑米已成炊

到時候我比米已成炊蝦

一定唔係無錢囉

廢柴

學返你先。
廢柴，唔敢跟。食屎啦。

條友講黎講去都係果兩篤屁
睇黎都係唔敢開波
上一頁算 樓主加油

鬥捐錢我完全無避

鬥捐錢我無避過

係你條廢柴唔敢

無撚用

樓主同另一柒認死狗我即挑

有乜問題？

睇佢個款，都係打咀炮打到尾都唔敢開波
開波call我丫唔該

我開你波你又縮落老母個西？

花生

兩隻死狗潛水

咁挑米蛇啦 買左好多包花生等開波

捐啦屌你老味

繼續打咀炮啦垃圾，開波call我丫唔該

如果同米已成炊開波兩隻抽水狗又會突個龜頭出來吠

所以要ko兩條柒頭先

你唔好忘記

我係1 vs 3

我都要大家對我公平少少

你無錢又唔敢受挑

認死狗無錢廢人就開波囉

捐錢點1 v3
佢地夾錢同你玩咩？
米sir 一個夠做啦

講左

兩條死狗無錢但又鍾意抽水

所以要ko兩條柒頭先

佢地兩個都笑我做保安

我就好奇怪

笑到我咁下賤

但又唔敢受挑

我挑佢兩個我都要出真金白銀

樓主你反省下點解你咁撚無用啦

你同另一個柒頭一係鬥捐錢

一係認死狗

大家都花生食

我做保安都夠膽一挑三啦

你兩條唔係連保安都不如下化

你地縮返去你老母個西啦

事但啦，受屈狗挑機啦
反正佢都係1 round貨仔

屈sir覺得自己無輸架
覺得自己玩到米sir成碌鳩咁架

兩條柒頭唔敢受

就算無錢唔敢

都可以認死狗啦

你出手先人地唔跟咪輸囉

出手啦

其實真係寫得幾好
可惜爛尾

個plan係咁：

A B 雙方輪流捐錢

A 方定每回合金額

B 方選擇先後

未有共識則A B 雙方互換

輸左要退出連登

我單方面捐兩條柒頭唔會認數

要佢地受先可以開波

講刷數據
應該星如哥叻啲

兩條柒頭突返個龜頭上水

唔好阻人花生啦撚樣

你兩條撚樣唔係想鳩縮一世下化？

唔係男人

無撚用

屈機男條撚樣唔係想鳩縮一世下化？

唔係男人

無撚用

混淆視聽想洗版？ 今晚同你玩

好驚啊

死窮撚

我都巧驚

縮入你老母個西啦

捐少少錢都要縮

縮入你老母個西啦

捐少少錢都要縮
同返你自己講

想問幾個問題
有錢當初點解唔捐埋第3round?
退出話因為結左婚無時間上舊登，想借個機會退出，咁點解又要黎連登

佢仲要反口，根本無退出高登，賴皮無口齒，佢班信徒都鳥獸散

又要諗借口喇

屈sir! 睇好你

不如咁, 你一次過捐50萬挑晒佢地咁多個, 佢地加加埋埋多過50萬咪當佢地贏囉!

屈sir你投資有道, 50萬來講一兩日收入來, 你平時開枝酒都幾萬蚊啦

5萬都當佢贏啦

5萬 交稅都唔止啦

咪睇少我偶像屈sir

完啦好MA
幾耐無見過呢個名

屈機男條垃圾仲有咩資格玩

可能離咗婚
對唔住
寧教打仔, 莫教分妻

3zero巴打
我唔係屈蛇分身嚟㗎
都唔係屈蛇fans
你唔好點錯相追擊我呀
唔該

其實樓主唔可以挑左屈機男先

你出手先 佢唔出你咪已經贏左

明明話輸左永久退出高登, 但又定期上水留言

走數狗屈機男 信佢果個真係要驗腦

咪撚中垃圾屈雞男陷阱
米已成炊就捐左錢
你當時無捐錢 話退出高登 我個人勉強當你講得過
但之後你靜雞雞上高登 即係唔守承諾啦
咁你要向其他人發起挑戰前
先找左米已成炊條數先啦

垃圾廢柴 廢話連篇

點解要信一個有走數前科既人?
你發起挑戰 得 你捐先囉

講得咁口響 邊個捐先都無所謂啦

同意
根本唔使理佢
條垃圾根本無見識、無誠信、無廉恥。
一味廢Up，而且夜郎自大。
“大家食”都推介比人，
Escort唔知係乜。

他根本係個馬戲小丑，惹人發笑，引人恥笑。

誠信兩個字，佢完全做唔到。
日日寫文，長篇大論，教人反省上進，惹人注目，攞存在感，
根本係笑話

自己言而無信，偏偏寫文成日廢up教人做人要上進反省
垃圾就是垃圾
笑話永遠係笑話

巴打唔好費神理件垃圾
繼續寫故好唔好

有冇人搵米已成炊上一上黎連登

米蛇一上水, 隻屈機男就潛水

你條走數狗屈機男睇下你幾咁口響.
高登有度好, 留言無得delete, 真係7足一世架

明明係輸撚左
硬係死雞撐飯蓋，話set個位伏人地。
笑撚死人
簡直係無廉恥，無誠信，無道德，無家教。

以後唔Reply唔開post

隻小丑真係好撚好笑
睇幾多次都仲係咁正

求您寫埋個古仔落去

樓價跌先定屈狗開波先

繼我話面子要緊
今個月唔食唔飲都借上借夠50萬番黎威番次啦屈機男
到時我係連登見你一次就嗌你一次大佬

500咁大方

最終兩條柒頭都係伸個龜頭出來但唔敢鬥捐錢

最公平既方法都無人敢玩

真係廢

A B 雙方輪流捐錢

A 方定每回合金額

B 方選擇先後

未有共識則A B 雙方互換

最終屈機男條柒頭都係伸個龜頭出來但唔敢鬥捐錢

上面有巴打叫你同我鬥捐

點解你唔敢？

上面有巴打叫你同米蛇鬥捐

點解你唔敢？

點解咁中意搵野做擋箭牌？

笑撚死
唔夠薑就亂搵擋箭牌
講次序

個個串尻佢都話要挑左先，呢世都唔使面對米蛇

我1 vs 3

我唔可以揀次序？

你就成日拎米以成炊來擋

諗清楚邊個拎擋箭牌

唔夠膽鬥捐就唔敢認

你1v3？
個個串尻你都話挑佢先，咁你呢世都唔使面對米蛇啦。
你揀得次序我唔揀得？

對於你高登走數一事，點解釋？

走乜數？

下，白紙黑字有晒cap圖仲要賴皮
話退出又唔退出

而家退出左高登啦

你弱智？

笑撚死

你弱智架。
你不如下年退出都叫退出啦

屈機男比我撚狗咁撚

你都有今日

你咁睇唔起我

就接受挑戰

開個盤一round KO我啦

你講到自己咁把炮

唔係幾舊水都拎唔到出來呀？

你開心就好啦

幾舊水都拎唔出

左閃右避

你咁把炮1v3
一野捐$5萬，即刻收我哋皮，我再叫你一聲大哥

我今日撚狗撚得好開心

掉返轉啦ok

你捐五萬

唔撚敢就玩上面個公平plan

同d大陸佬一樣自圓其說

弱智

屌你，垃圾 無料返屋企搵你老母啦，死拖爛拖

捐幾多啊要 我幫你啦屌 你兩個嘈成世都未有結果

開左盤挑你條柒頭

你唔敢受又唔敢認輸

邊個拖？

一味拎人來擋

廢人

我一早講左接受你挑機，但係米蛇個局之後。
唔好諗住搵我做擋箭牌避米蛇。米蛇一早開左post挑你機。

你唔好再混淆視聽。

米sir有冇講過參賽先?

男人老狗拎人擋

無撚用

心裡有數

你即管洗版洗到40版。

你d柒事我會再開新post定期重貼，全連登都知你屈機男有幾狗

如果米sir 冇話參賽
而家講到佢一定敗走咁
有d唔公平

好驚啊

唔幫我開post你就正柒頭

我出真金白銀去挑條柒頭

佢就左閃右避

支持樓主即刻開佢波啦，米sir出手嘅話，屈蛇又要再走過，米屈大戰梗係留返最後啦，樓主先開佢波，等大家都食下花生，你地又可以做下善事，話唔定樓主可以喺米sir出手前就趕走屈蛇呢

係lor
比個機會大家收對方皮

係

我等樓主開波

條柒頭有錢捐先算啦

樓主你條柒頭回應下啦

我依家撚狗撚得好開心。
條走數狗屈機男信佢都弱智

你係我隻狗黎咋

屌
垃圾

撚狗？

你夠膽受呢個plan先好叫撚狗啦

A B 雙方輪流捐錢

A 方定每回合金額

B 方選擇先後

未有共識則A B 雙方互換

呢個plan完全公平

唔出價可以揀先後

跟屈狗模式，我依家挑你機，你係咪即刻受先？
唔受你吔屎啦

受佢啦

佢無料到嫁

一味鳩吠

幾舊水又拎唔出

我接受呀
你完左米蛇個局先啦，唔好搵我做擋箭牌避米蛇啦

大家見到樓主條柒頭有幾柒未？

一味推返出來

有乜撚野用？

掩飾你唔敢受挑？

弱智

全世界都知你條走數狗垃圾
弱智。
有得避好避喇，日日比我撚狗

無錢唔敢鬥捐又學人串咀

真可憐

屈sir做保安咁辛苦
一日幫人開足24 個鐘門先搵果幾百
你地一野叫人捐1 萬
成半個月人工呀大佬

係囉

樓主條柒頭有個保安挑佢都唔夠膽受

理屈狗做乜鳩

屌你一早輸撚左啦

米sir過左黎咁耐，屈機男都仲未應戰？

柒完一次仲想柒多次

樓主拿拿臨同屈SIR挑機，第一ROUND認輸咪得，
冇人會笑你， 大家都好想睇屈SIR VS 米SIR

條撚頭一味鳩縮

咁你又開post?
你係米sir?

自己睇

人地米蛇成個擂台擺左出黎

屈狗就左閃右避, 又呢樣又果樣. 肉尻酸

咁你一早貼出黎麻
我追晒成個post都揾唔到 link

咁就屈機男唔岩

花生友你睇清楚邊個鳩縮

米蛇開po挑戰你在先 你就一味話要搞掂比米蛇遲開post嘅樓主 仲講咩次序問題 你嘅時間觀念係咪有問題？

一個一個黎
一開波ko. 人地大將咪比你威威lor

咪就係屈機男尻縮g ma

我都答左九十幾次, 完左米蛇個局, 我接受你挑戰.
你係要搵我做擋箭牌避米蛇
個個串尻你都話挑佢先, 成世都唔使面對米蛇

你敢面對我咩？

我做保安咋喎？

垃圾

我不嬲面對緊你啦。要答你幾多次呀？
走數狗

你條窮狗幾百蚊都唔敢拎出來

你隻死狗一係認輸

一係受我挑啦

男人老狗咁下賤

你繼續講廢話都掩蓋唔到你避米蛇架…

基本上係人都睇得出屈機男諗咩
即管搵我做擋箭牌啦

基本上屈機男你唔堂堂正正贏返米以成炊一次，你去高登連登都賤過狗，乜都唔使講

挑完你條撚頭就挑米以成炊囉

弱撚智

避你老母咩避

你就怕撚我我起度避啦撚樣

你敢受我挑先啦弱智

你繼續dum波鐘啦on9仔，呢度無人撐你架，你自己丟架咋

留名
Lf2

米蛇個局完左咪接受囉。我同你一齊洗版

屈機男又想利用捐錢大賽啦
贏就增加名氣
輸就話一切係自己計劃 又岩岩結婚 要戒連登 戒壞習慣。

睇左成10頁都唔知自己睇左d咩

我認輸

嘈左十一頁
一條毛都未開始捐

屈機男唔堂堂正正贏返米蛇一次，永遠去到高登連登都抬唔起頭做過街老鼠，比人撚狗咁撚

屈狗回應下啦
而家係米蛇一早開po挑你機呀
你之後先話要挑呢度數主
跟時間次序啦柒頭
米蛇一早挑你機
你淆底
而家你周圍挑第2個機
搞翻清個時間順序先啦

睇左2個鬧交鬧左10版都未打

仲以為遲左入黎 點知仲未開波

屈蛇你唔係笠水下話 上次鍊贏左條魚毛就割和青

保安仔

屌十頁都未開到波仲衰過大作家

總結：

我挑果條柒頭

用個最公平既plan:

A B 雙方輪流捐錢

A 方定每回合金額

B 方選擇先後

未有共識則A B 雙方互換

我用真金白銀去挑佢都唔敢

我要做既其實好簡單

佢一係認輸

一係受挑

佢兩樣都唔做我就唔會挑下一人

無論你班狗點吠都好

屈蛇幾千億未拎出黎
唔好激嬲佢啦
一陣連登都買埋 ban鳩你呢d傻西

一世都活係米蛇既陰影之下 唔敢面對現實

橙

禾巧撚驚 快d拎幾千億黎掟我

輸到縮返入老母西
仲大叫我未輸 我未輸

唔想睇你地罵戰呀
捐啦

屈sir 我對你好撚失望，連50 萬都拎唔到出來

我想捐

條柒頭唔敢受

無錢唔緊要

玩唔起又唔認輸

樓主條柒頭肯受挑戰

又或者肯認死狗認輸我先再覆

好明顯屈機男想逃避米蛇，即管搵我過橋，走數狗正垃圾

拎錢掟尻我丫屈機狗，禾巧驚啊

睇下屈蛇個笠水樣

你扮死狗啦，我可能會原諒你。
求下我放過你丫。

已經輸過一次
有幾厚面皮先可以再係呢個po出聲

哇屌你老母你都幾厚面皮...正常人都柒到改個名先
你仲上黎挑人機 你現實係咪精神病患者

黎到連登都係咁

連登比高登真係熱鬧好多

米蛇，頭版罰則有冇要修改？
其他巴打都比d意見

屈sir，快D捐50萬塞住班臭口狗

屈蛇我屌你呀
垃圾狗

屈蛇粉絲幾盲反 幾祟拜佢都好
佢都係一條走數撚 高登又好 依度又好
走數既人就係眾矢的。

過戶要拍片，以免做假
罰抄20次一定走數，有可能copy paste

我好似高登睇到黎呢度，屈蛇係咪一直走左數未找？

造假死老豆老母
每篇用唔同色原子筆罰抄

其實呢啲咁既人真係好撚無用
又無賓周又無撚膽

弱智

屈蛇=曹君如

刷數據

乞兒男肯上水未?

屈狗先捐50萬最公平

屈蛇過黎連登挑廢物機刷數據
米蛇出山又潛水

有響曹星如身上學野喎

柒到冇眼睇

凡是有米蛇的post 屈蛇都唔敢再回 陰公豬

屈機男斯斯縮縮好肉酸

屈狗大勢已去

好陰公豬

屌真係好撚柒

屈蛇走去作故都唔敢入黎

去到邊都比人撚狗

屈蛇好撚垃圾

屈機男永遠活在米蛇既陰影之下

推推佢先

屈蛇敗走

好似睇緊龍珠咁....

屈蛇咁無膽架

明明上次刷完魚毛之後好大聲架喎

早幾頁仲大大聲 依家影都唔見埋

屈sir ,你去左邊我睇好你，你係咪去左捐五十萬塞住班臭口狗

Lm

13頁喇

輕輕一推

開戰未

屈機男又賴皮已敗走財經台
繼續苟且偷生過人世

仲未開波

屈蛇笠水

點呀屈蛇上水未

遲d 就上水ga la

一陣支線王又出黎挑你地班支線先打米sir主線
邊個出聲邊個就係支線
米SIR果一仗就可以留俾子孫打喇

最好睇咪就係睇屈機男死撐個樣

屈機男唔堂堂正正贏返米蛇一次。
呢世喺連登都抬唔起頭 繼續做過衝老鼠啦

屈機男好垃圾

米蛇 米蛇 米蛇

米sir 一出場就嚇到對手潛水

屈星如

人地有廿場

物管得一場

屈機男屌你呀垃圾狗
上水啦

開得波未

垃圾屈狗MON POST唔敢回, 正廢物

走數狗

等睇屈狗走數啦各位

完左你同三碌柒個場再講啦

重未開始

米已成炊上水

開盤啦

All in 米蛇就係最好既投資

使唔使幫你開新盤?
跟你玩法

開左新post

死埋一二便啦廢窮柒頭

走數狗又上返黎柒?